伊院醫生：20多日沒休假 魚蛋燒賣當午飯 屯院醫生：單程證人口令病房爆滿情况惡化

兩個醫生工會今日舉行「不在沉默中谷爆」公共醫生申訴大會。在急症室任職的黃醫生會後表示，「沒有期望就沒有失望」，質疑流感高峰期不是第一日發生，為何醫管局多年來也處理不到；他形容，自己「得一對手，但要照顧5至10個病人」，擔心會有錯漏。另一外科醫生吳醫生則稱，現時同事午飯時，不時要以零食和燒賣充飢，曾被病人問為何「醫生也這麼不健康」；他建議醫管局就算不能即時增加有經驗醫生人手，也至少要增加醫療輔助人員數目。

吳醫生在伊利沙伯醫院任職外科專科醫生。他表示，感到申訴大會內同事們有很多怨氣，又認為食物及衛生局長陳肇始和醫管局行政總裁梁栢賢，均未能即場提供即時和短期的改善措施。

吳醫生稱，在人手不足下，他入職7年多以來，工作有增無減。他解釋，因以往出現了醫療事故，要增加醫療程序覆核步驟，由以前檢查一次，現時「驚錯要（檢查）前後3次」，變相加重行政工作量，加上日常培訓學生的工作，同事工作愈來愈辛苦。

吳醫生表示，自己已連續工作了20多日沒休假，有時候早上完成手術和門診工作後，午飯吃些魚蛋和燒賣便要繼續工作，曾有病人看到後問他，為何「醫生也這麼不健康」。

工時方面，吳表示，由當初約每晚6時完成門診診症，延至近期7時才能完成，最終要8至9時才能下班，但翌日7時便要上班，只剩下很少休息時間。吳稱，現時1小時要診症約20個病人，時間緊迫又不容許出錯，變相很多時要集中操作電腦，往往令病人誤以為醫生態度不好，產生磨擦。

對於病房情况，吳形容，現時「每張病牀中間無任何距離，醫生也入不到去」，不少病人請求幫忙良久，也沒醫護有時間理會。吳認為，很多同事現時是「捱義氣」工作，就算醫管局不能即時增加醫生人手，也要增加推牀和實驗室人員等醫療輔助人員數目，紓緩人手不足問題。

另一位在伊利沙伯醫院急症室任職的黃醫生則表示，對今次會面「無期望就無失望」，但質疑早前醫管局找藝人拍打氣片，為何可以「即刻做到」，流感高峰期人手不足問題，卻持續多年仍未解決。他批評，流感高峰期是「有人類以來便有的事」，為何每年也要「倒瀉籮蟹」地應對，20至30年來都改善不到，「不知道有什麼難處」。

黃醫生形容，現時病房連電視機下和廁所門口也有病牀，「得一對手，但要照顧5至10個病人」，當中大部分更是「唔等得」的緊急病人，的確會「容易出錯和睇漏」，情况猶如「困獸鬥」。黃表示，不少同事對人手不足情况開始習慣，但他自己認為情况須被正視，擔心日後疾病愈複雜，病人愈多，會更難應付。

黃又稱，現時不少副顧問醫生等中高層人員，「好多人去了開會」，相信是討論啟德醫院的規劃等發展會議。但他認為，在現時如此嚴峻的情况下，應該暫停會議，讓該些醫生投入前線工作。

另一在屯門醫院任職的心臟專科醫生黃任匡表示，會後亦「見不到曙光，見不到改善的轉機」，指現時內地每日審批150個單程證個案來港居住，人口只會愈來愈多，令醫院病房爆滿。他稱，以往星期一至五，平均早上要為約10人看診，現時升至20多個病人；以往約兩個月的流感高峰期，當中只有10多天會有個案爆滿的警示，惟近期幾乎「日日都響」。

黃任匡表示，現時為一個病人看診的時間，平均可能只有一至兩分鐘，有可能會令醫療服務變得「俹簁（音那西，意即『疏懶』）了」。他亦批評，兩星期前醫管局高層到屯門醫院舉辦魚蛋燒賣的打氣小食會「離地」，前線醫生如今連正餐也沒時間吃，如此「離地（行為）是匪夷所思」，質疑高層究竟「多久沒上病房」。

留名等睇人屌佢地醫蓄

留名睇人話咁高人工就唔好嫌辛苦

覺得辛苦咪唔好做，辭職囉。

方向正確

指現時內地每日審批150個單程證個案來港居住，人口只會愈來愈多，令醫院病房爆滿。

支那就是這樣搞誇香港

每日150個又老又殘
唔源頭減廢點加醫生起醫院都無用

個個都周身病
驗到有野又要俾佢住病

放心 大把人有心救人都開始頂唔順 跳出private 睇傷風感冒算 反正都唔會醫死人 怕咩

個個都周身病
驗到有野又要俾佢住院

而家係講緊整個醫療體系人手不足
唔係講緊某一位醫護人員

好多人睇野沒重點

講出個重點

太多支那狗

兩星期前醫管局高層到屯門醫院舉辦魚蛋燒賣的打氣小食會

AI之父

住院又閪
d 幼蟲比人縱到壞晒
班成蟲煩到仆街 勁多唔合理要求
加上d 院霸 日日比個一舊水以為係大爺
郁啲就話要上報紙乜乜柒柒

成班醫生護士罷工會點

講多一次佢老母就再俾多一萬隻狗屌

醫生20多日冇放假 如果捱病左都幾慘

So what??
you are well paid!

如果真係罷工
唔能夠由一兩個醫護人員發起
實俾支共拉一派打一派
屌鳩發起人冇愛心用輿論批鬥
要搞就一定要組工會一齊搞

我準備21日冇假
唔知有冇人信，其實而家好多人都星期六日私人時間返黎巡房睇case。 HA所謂既SHS（ot補水買假）話提高個錢，其實根本冇乜人希罕，個人工比最級既價，仲要話返你睇症睇得慢，要你解釋。

日本話有280萬人感染流感😷

日日150個唔識停
咩都爆啦
唔好比佢停

唔敢番香港做

道德勒索

Dogtor

有時候早上完成手術和門診工作後，午飯吃些魚蛋和燒賣便要繼續工作

有D食都唔食 直落下晝 真係幾慘
有時都會比個杯麵醫生食費時咁慘

罷工 或者集體resign

方向正確，問題根源就係150不斷加重香港負擔，人本性都係自私，現有新移民都唔想人更多同佢地搶資源啦

申訴大會得個60個醫生參加
你申訴到咁既死款
我係老闆都唔彩你啦
根本就係奴性重
自己攞來

屯門醫院個醫生講出咗個root cause

醫生工作量的確係大

有醫生出聲，平時屌護士果班即刻收曬皮

1月12日，英國「初級醫生」（junior doctors）抗議政府新提出的勞資方案是變相減薪，因而發起三階段的罷工抗議。示威團體表示，第二階段的罷工將訂於1月26日；若協調失敗，包含急診室在內，則將於2月10日發動第三階段的「全面性罷工」，屆時，全英格蘭的初級醫生都將拒絕上班

而就在四月，政府與醫方就「周六薪資」談判再度破局，原先一度抱著協商有果的期盼而暫緩的罷工計畫，終於在初級醫生一片怒火中燒下，於4月26、27日正式引爆。這次的抗爭，就如之前醫生們警告的，是英國醫療史上頭一遭的「全面性罷工」；急診室、加護病房跟產房，全面停擺！總計影響一萬三千宗手術跟至少十萬件門診。

而就在四月，政府與醫方就「周六薪資」談判再度破局，原先一度抱著協商有果的期盼而暫緩的罷工計畫，終於在初級醫生一片怒火中燒下，於4月26、27日正式引爆。這次的抗爭，就如之前醫生們警告的，是英國醫療史上頭一遭的「全面性罷工」；急診室、加護病房跟產房，全面停擺！總計影響一萬三千宗手術跟至少十萬件門診。

洗鳩咩
強制私家醫生每個月抽一個日入公立醫院就成件事搞點曬

其實行行都唔夠人
唔好話你地醫護界
我地 __ __ 界都就黎頂唔住

垃圾高層係咁加薪
真係落手做野既，唔計d醫生護士呢類專業人士
d基層人手，pca opa起薪得萬一、二
又要輪班、又厭惡性又辛苦
幾on9先比得出呢d人工，仲日日鳩吹話有心增加、挽留人手
呢個人工真係睇得幾有心去改善人手問題

老實
醫生真係underpaid
護狗無得相提並論

罷工

泛民: 新移民好慘, 港人應包容

咁要開動物醫院

包你老母
你班議員個個每月九萬八
去私院都得啦

死八婆林奠月娥

我祝你臨老百病纏身

減人工加人手啦

要班官肯處理重點先解決問題⋯⋯

好難得肯直支那蟲

要減工時唔減人工嫁人地

前幾日開哂post d連登仔呢
減人工啦 咁高人工唔洗做呀

呢個醫生洩漏國家機密
好快被消失

唔壟斷點樣開私人診所賺10皮一個月

醫管局嚟緊可以搞個小食派對巡遊
到各大醫院門口擺檔送小食畀醫護
幫醫護打打氣

醫護日日有工返係香港人共同願望黎

成個香港既醫療體系都好撚慘
講緊真係落手做果啲, 啲高層食撚屎啦

覺得辛苦咪唔撈
東家唔打打西家
投立法會果時投邊個？
食得咸魚抵得渴
醫者父母心，職責黎架喎

班醫生真係好無良心
一啲都唔知足
定係醫管局送得唔夠多魚蛋燒賣呢
下次重有乜嘢新搞作呢

呢個政府就係想你班友頂唔順
到時大條道理引入支那醫生

一齊擺佢老母啦，對唔住D病人都咁話

食完做乜要返屋企
醫管局用晒啲錢嚟買魚蛋燒賣畀你哋
無錢請人㗎啦
食完返埋位繼續做嘢啦
大家捱下義氣

唔記得邊個post有人話過佢地考牌果時發過誓唔可以咁做

好快班兒登仔 又話班醫生垃圾架啦

咁佢想點先?政府邊有咁多錢加人工?唔通不斷加醫科生人數咩？根本醫管局都solve唔到，你嘈又點?

咪講咗源頭係每日150囉，死5毛

幾年前已經講過
香港人值得擁有

咁你咪講想點囉，白癡架，亂咁鬧人

你講到人地係廢柴 咁你自己又有冇料做到醫生？
如果冇就唔該你收聲兼收皮

有出糧比你地架

如果我係醫生
我都想醫死你啦 咁撚蠢
私家都爆棚啦On9仔

政府成日講源頭減廢，自己又唔做

樓上講緊啲AI 5毛啊

正苦: 咁就再開放多d 單程証引入大陸臨時醫生，醫夠十個人就派身份證

毅進仔都2xk
醫生真係underpaid

咁又唔好咁講
高登仔經典邏輯：唔通講馬要跑得快過隻馬咩
你最多話佢冇論點支持姐

大部分香港既問題都係150導致，但個個都避開唔提唔講

後生仔，努力轉職做A&E，然後移民啦

點解醫生都咁唔健康呢d問題同家長話老師唔可以扑野一樣咁on9

支那人!!!

如果醫生佢哋一齊罷工會唔會比人屌老母??
如果佢哋成班一齊罷工一個上晝，會唔會更加有效果
政府就係睇死你地惡唔出啲咩樣，班醫生咪一路做一路屌囉

咁多支那人開幾多醫院都無用啦!

邊有咁多五毛 都係戇鳩仔黎啫

私院不嬲唔夠人用
肯去私院點會冇人請
人工又高

個人overload嘅，加double人工都唔會令個quality上升
依家問題已經唔係人工可以解決

私院所謂嘅唔夠人同公院根本無得比

都傻傻地
唔通個個都做私立咩
咁未無公立醫生？
到時未又係屌公立醫生無醫德

咁高人工就唔好嫌辛苦

覺得辛苦咪唔好做，辭職囉

最弊HA唔做嘢留人

你除左識講呢句 仲識唔識講第二句？

又點月入90k
講到咁忙
當事人多數唔可以客觀咁講野
其實好多行都食無定時
唔洗無限放大

個d 個個post 鳩spin咩貪得無厭，又經濟學乜乜柒柒班仆街呢？ 依家針對人手問題制度問題workflow 問題講又唔出聲？

住院又點，醫生慢慢去晒私院，呢班入到院都冇人醫，等死架啦

講呢啲說話嗰啲人連支那狗都不如

到啲人根本10個有九個都未去過醫院. 日日淨係識得上連燈喺度鳩噏當秘笈.

有幾個喺度蛇王就喺度話全部都係蛇王.呢啲人真係癡鳩撚線.

呢啲說話全部都係藍絲先至講得出.

甚至乎好懷疑嗰啲人係鄉土過嚟.

拍片打氣

仲唔多謝香港政府

屌你老母你都戇撚鳩.

做醫生就係要有醫德, 唔可以揀乜嘢人醫, 醫館局就係睇死呢班人呢個心理狀況先至不停咁加 Workload.

唔通你叫啲醫生睇住啲病人死 ?

刻意製造失誤提高每日150死亡率有沒有得諗

中學未畢業?
對題回答都唔撚識就重讀啦，傻鳩

唔駛刻意都已經開始死人，近排啲新聞好多都關太忙事架

搞遊行取消 150 政策

岩呀
不過香港好撚多道德撚 包括呢度好多反社會毒撚
罷工就屌柒班醫護

有d野要爭取就要頂得住依家呢個略形社會輿論壓力

肯堅持 班垃圾高官一定跪

護士遊行就個個都屌番啲護士轉頭 又話人搵得多 又叫人辭職
連登仔又會突然調轉槍頭嘅

最重要係權貴病有優先醫療資源

每日150，蛇都死

行行都有仆街 我就唔信其他職業會冇呢類人
你淨係睇而加個政府都夠多呢班淨係識出糧唔識做野既人啦
淨係單單呢個例子就可以代表到哂所有醫生係廢柴係醫蓄架咩？
好心唔好一碌鳩打哂一船人啦
唔係話攬自己人 根本最近流感公院上上下下都忙到仆街
你係外行人緊係感受唔到啦
當醫護人員賣命去照顧班病人既時候你俾返少少尊重得唔得？

食屎la 你，垃圾政府出事又關醫生事?

唔夠人講就咁 你同個細路仔買唔到玩具而發脾氣有乜分別？

其實新移蝗有幾多個係有錢去睇私家架，絕對係直接令醫療崩潰嘅原因

佢個腦覺得拎呢段片 係有說服力
就知佢邏輯水平啦
段片都係講1個偷懶 依家每日都落150個
段片話 佢d同事平均要睇200-300個症
佢呢d柒頭實係無睇到細節
搵到個標題岩用咪掟上黎
中學都教 唔好以偏概全啦

20多日冇休假 唔犯勞工法？

人口爆炸就係唯一問題

醫牲

死廢老垃圾 浪費社會資源

好多醫牲打手，睇路

呢句真係無撚敵
同啲五毛講中國咁大都會有仆街一樣

我要打150個

就等如連登有弱智，例如你
我都唔會標籤連登仔就係弱智喎

好老實講，比著以前我都會講 公家唔打打私家，辛苦咪唔撈，個流失率高過個需求時市場會自行調整吸引舊人，但今時唔同往日，個根源係每日150個不斷增加，你唔斷個源頭都搵方法減輕個人手壓力，兩樣都唔做，諗緊係咪為左迫走哂啲本地醫生護士，等將來有藉口引入大量大陸人，到時成個醫護界俾大陸人控制，就真係企係救世者立場之餘仲要揸住香港人春袋

岩呀，睇你一句人身攻擊就知你連弱智都不如

無事兒，big4 sem perk 差唔多

你唔係好鍾意標籤人架咩？
我用返你個level 同你討論咋

原來係垃圾海關，港共政府嘅走狗

佢標籤人地醫牲就得
話佢弱智就係人身攻擊

又嚟玩標籤喇

啲五毛都好中意講佢地比人標籤做五毛

呢類連登仔仲低賤過大陸人

岩呀，五毛狗同大陸人同根生，一定撐大陸人

自己寫張醫生紙比自己射波啦

醫醫相衛做慣晒架啦
不過唔搏同情又點會有光環喎

如果公立班醫生人工係計醫病人數
應該會快啲

病人未死 醫生先死

根本就想做死佢地班醫護
唯一一個有智慧又會思考點用選票嘅組別

但比佢地得閑又唔會左右到香港前途
得一組人做到咩大事

反社會連登仔：

屌 我地個行業都缺人，又唔見我地去遊行？拎得60k月薪，揀medic嗰陣都預咗啦。睇你地肯唔肯減人工，加人手？！

有泛民議員曾經話
只要新移民攞咗身份證就係香港人

係 真係成班廢青FF

如果有屋企人唔好彩入過公院就明

前線醫護好多真係好有心 真係想幫人

但佢地資源好少

有D 一直唔去私院就係想幫更多人

特別係窮人

但公院咁既情況就算有心都可能身體頂唔到

屌你老母咁搞法根本連d醫護人員

自己身體都會頂唔順

為左推引入蝗蟲醫護

個陷家剷政府真係可以草菅人命

支那蝗不得好死

有冇做咗10年既醫護，點解你會揀呢份工？使命感定為錢？10年前已經知每日百五蝗，只會越黎越多人爭，點解仲要考醫護同醫生？

單程證人口令病房爆滿情况惡化

老實講
就算你一個月一百萬啊
冇假放休息時間短
你都洗唔到錢啦

唔明點解仲有人話佢地咁高人工就要受
一日24小時用一半時間以上返工
連續返工無休，仲未計佢地on call 36小時之後
返去訓一訓，第二日又要準時返工，有啲仲會早兩個鐘返去巡房
又要巡病房巡門診做手術
真係尿都唔得閒屙
一日8半水，佢地都飲唔到

仲要啲patient話要見醫生就要見
朝早巡房見完一次夜晚問仲會唔會有醫生巡房
diu，真係當醫生唔係人，唔洗收工

仲要diu鬼醫護人員入院到依加點解要等咁耐

又唔見佢地diu政府！！！

引啲大陸醫生同護士黎就岩，醫死le班人

冇150係減低香港好多問題

有10年經驗有專科資格為左錢就唔會仲留係公立啦

我想知佢地初入行時明知假都無得放又要加班，點解仲要考入行

見到d 唔講廣東話嘅 就hea佢啦

不過咁好無醫德

唉⋯ 不過90% 都係撈鬆⋯

真係難搞

難怪孫中山都放棄做醫生

big4 9a.m 至3a.m 點睇

笑死pig4 同醫生比

無呀
覺得你無邏輯思考囉
同埋無知大眾差唔多
剩係用工時黎比較
無諗過兩份工作性質責任都唔一樣

正畜已經作左首歌打氣啦，仲想點

正苦做左野啦，咪作左首歌打氣lo

未支爆先港爆

香港

用big4同醫生比較 又關首歌咩事
巴打係咪飲醉酒
定真係太蠢

十年前冇咁誇張 未有咁多自以為是嘅病人拎住google 當自己專業去質問醫護
我細妹就係不甘被無理投訴，又辛苦又受氣，索性辭職嫁人

仲放咁撚多蝗黎香港霸床位
服務性行業同醫院就係比呢班友玩撚死

打完氣做多50日都得

可以光明正大輸入支那醫生

你又岩
不如叫陳詠謙作首
我現時自己可食藥

誇撚張
ig日日睇到班醫生放工放假食好野 一星期三四日

講中左香港既根本問題

呢個唔係醫生喎
係足部治療師
2批人喎

推

屌氣老母支那狗

大部份毅進仔都2x k?

醫生抗議就正皮
護士就負皮
Child登見高拜見低踩
乜料

支那狗

唔會有人想留係公院做
高層唔讓位 又唔使做又高人工 做細受氣
又忙到一碌鳩咁 去私院做又高人工又做少3倍工作量
搵鬼做咩 支那啲三流醫畜攞 第時投訴都冇得你投呀

醫牲係咁，香港地惡晒嫁啦，成個醫療體系惟佢獨尊，全世界得香港咁on9

我之前見過雙目失明既內地人有公屋住，全講普通話，直拎香港資源
人地國家移民應該唔會過呢d case, 得香港先有。
屌，講到中國經濟點點點，福利好好好，科技有幾先進，點解要落來 ？

正皮比屌鳩政府日日放105隻蝗落黎個醫生

包容下啦香港人 阻人家庭團聚係港獨思想

而家係醫院聽到好撚多蝗語 好撚恐怖

你知唔知醫管局D醫生好多都好撚有料

好多私院做唔到既手術都要彈番去公立醫院做

150先岩

其實好多醫護都屌要做埋蝗
早兩日照野 隔離個姑娘屌

屌 加幾百萬人工比醫管局班垃圾
就係做埋啲垃圾門面野出黎

講真做醫生都越黎越灰 越黎越撚多大陸人
完全無禮貌屌鳩醫生
以前就話想為香港好幫香港人醫病
而家醫班蝗 屌

佢地拎身份證 你奈佢何？

起碼佢知源頭係邊

根本就係太多人濫用
好多人都有能力搵私家唔搵
嫌費

知有咩撚用？ 改變到咩？ 唔明點解香港人受咁多氣都團結唔到一齊收個政府皮 層樓真係咁重要？ 成世做奴隸服侍蝗？

仲有一班EAIIIA假文職真前線，招聘嗰陣根本就係求職陷阱

因為仲有一大堆忽然愛國既廢佬 同岩岩拎身分證既新香港人阻撚住

就算冇每日150，淨係計人口老化，未來只會越嚟越多人入院

最尾都係要諗辦法去增加人手

試過有一日星期日得一個醫生睇一個病房
Bed stat本來應該係40 但當日收到60人
咁都可以講得出打工邊個唔辛苦？
另一方面睇 病人等先3-4個鐘都未見到醫生又問點解喇
其實多咗人手對入院嘅病人都有著數啦
唔明點解會有人屌

做過stat AED 醫生一更大概睇3-40個症，但係依家係每個鐘都湧30個新症入嚟

邊有每日150人甘少

讀degree , master, PhD 個班
同工作簽證個班d數係無限
記唔記得黃牛飛條友

香港兩大問題醫療同住屋都係150引起

咁你要諗下點解會有呢D問題
咪同時就係有班醫生乜撚野都唔講
問完又大鳩你唔撚識講黎做乜

香港政府究竟幾時先肯正視每日150嘅問題

150主要目的係清洗香港人做大陸人。
明知會爆都唔會叫停，時間越耐香港就玩完。

罷工啦
再咁衰落去,醫護同病人都係只有越黎越差.早D反抗可能有一線生機.

個醫生幾靚仔

終於有個醫畜識講真話

我都係返足20日無休息過，晏就食$20燒賣魚蛋就算
不過係返地盤同埋倉，仲要連返兩間，諗住直到新年先休息下
但係點解我無話過辛苦

我先唔講150果d，因為一定唔會cut
其實香港醫療面對兩大問題
1. 人口老化
2. Ha收得太撚平
For 1, 老人院幫到其實太少，原因貴，家人寧願stay係醫院。而且好多case差，都係送番醫院。
For 2, 自己睇
所以講至尾都係錢問題
收費唔使加得多，收你非居民價既十分一，已經包少好多濫用公院既人

以上只係好淺層咁討論，再認真講落去我自己會失控

解決方法好簡單:
反正醫療失誤, 睇症求其都無問題
咁直接間間大學任開醫學部, 大量醫科生投入市場, 半價請班人

然後就可以叫大陸醫生落嚟⋯⋯

dllm咁都未暴動香港都算世界奇聞

根本特登整出黎要溝淡香港人 點會cut
dllm 真係好撚憎支那

每日一五零
香港難民營

小政府大奴場

巴打，證明你骨骼精奇體力無限，做呢啲唔使用腦嘅工啱晒你

中共中央最成功既政策
整到宜家香港民不聊生
然後親生仔既北上廣深就可以逐項超越香港
從政治角度出發，真係簡單粗暴又有效率

醫生技能咁值錢，收入又算高，其實最有板斧搞罷工
政府就係諗住你哋唔會罷工先得寸進尺

如果有道德包袱唔想搞到罷工咁嚴重，學九巴司機咁玩按章工作應該都夠做
到時輿論肯定俾政府同廢老控制，但有啲理智嘅人應該都會支持你哋咁做

口屌冇用，實際行動最緊要

我想指當差

唔反居港七年先有福利

一堆留學生都有身份証

又唔反難民又一堆人了

成日話staff人工高
嫌醫療開支貴

又有幾多人真正明白：
醫療需求大增呢個事實

全部公院醫生齊造反 一定可推翻港共政府

廢老屌醫生搞事

我覺得係咁既情況下

政府會借機話引入外勞

然後俾d大陸醫生護士落黎

150個乜撚都俾佢地霸曬啦

每日落150人落黎
然後醫死返150個支那人

醫管局剩係識加D行政人員人工同位

人口日日増，床位十年不變

地盤仔同醫生比
人唔笑狗都笑

講到大灣區幾好幾好 返大陸團聚啦

醫畜嬲嬲豬

Code Black

集體辭職啦咁冇骨氣架

研究點將冰毒減少副作用，俾d 醫生吸，可以3日唔訓教同埋高度專心